De zorgvuldig opgeleide Barker vuurde naar de wortels van haar netjes gerangschikte haar, en keek appealingly aan Dame Wyndover, die haar schouders haalde hulpeloos.
Barker deed alsof hij de uitgestoken hand niet zag en knielde bij de doos, alsof u op zoek bent naar een manier om het te openen.
"Hier is de sleutel," zei Esmeralda, die niet kon begrijpen waarom meisje weigerde handen te schudden.
Barker opende de doos en ging verder met het ontrafelen van de inhoud.
Lady Wyndover wierp een blik op hen, vond het deze keer niet mogelijk onderdrukt een huivering en vaag verworpen Barker, die vluchtte naar de dienstzaal om haar vreemde ervaringen met het nieuwe te vertellen jongedame.
